其實立咩法都好 執法既都係得警犬

佢立禁屌閪法 禁蒙賓州禁閪法 唔比著底褲都好
係戰場上都係得警犬
警犬係前線 幕後大佬係支共

係街上敵人得警犬 藍閪係小怪

所以？

重點？

所以 係戰場上係冇變